「JJ插火山口」請求全能嘅連登巴絲推薦高質窗分冷氣

一年前換左P記
唔知裝唔掂定係點
凍就夠凍但嘈到仆街
共震聲不在話下
室內出風機仲要長期有水聲
我唔知係咪水滴打落轉緊嘅風扇
已經叫過師傅睇
都係鳩hea形式hea走

我本身就係好醒訓
為咗訓好d先換窗分
點知倒頭嚟都係太嘈

3/4匹 筆直可以貴d都唔怕
唯一一個要求：
最緊要夠靜
希望大家有好推介

插左先話你知

Panasonic 已經係最好

水聲係窗分個設計黎

風扇將水打上去鋁排度散熱

之後水份就會蒸發

如果唔想有水聲叫師傅整穿冷氣機個底去水駁去水喉

但同時冷氣會冇咁涼

利申用左十幾年日立
冇裝過喉但未滴過一滴水

簡單D

冷氣機散熱原理係靠風扇將水盤既水打上去鋁排度蒸發去加強散熱效果

我屋企兩間房
上年一款機買左兩部
另一間房從來無聽過

無咁涼真係無所為
但每十幾秒一下穿入心既水滴聲真係搞到訓唔到

點解一定要分體，窗口式唔得咩

因為大多師傅都唔識裝，搞到斜咗，啲水打唔上coil
另外就係打穿個底廢事煩

其實有打水除咗涼啲外，仲會省電同令機器壽命延長，係好嘢嚟

窗口式變頻 應該唔嘈
好有需要 裝分體？

需要
個人訓教失常
有食安眠藥

變頻就已經 靜㗎啦啵
不過同 窗分機 比 我就唔知邊個靜啲

窗分係會無啦啦有一下聲，特性黎
窗口啲起就平均咁，變頻會好小小

你係裝窗台位定就咁窗口?

窗分最好係珍寶，有埋變頻